[AN/IOS/PC]御城プロジェクト：RE~囡囡守城養生Game(54) 無人開po

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

武器極簡評(殘體慎入)：

細說城娘 (By 香辛狼與羊皮料)

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次。而且隻Game唔需要去農素材升級、活體動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計4年、由IOS/AN版計2年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩有4周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)。另外係2020 年1月實裝既本城 (或稱書城) 有個別既巨大化機制：放置於場上後過一段時間就會自動巨大化一級，而且無需消耗氣力。

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係編成特技？
暫為本城獨有(最新截至2020年4月)，只要加左本城落隊就會提供編成特技所講既buff。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。一般城使用計略都要用氣，但上邊提過既本城係無需用氣，而且CD 一般較短。但代價係每場戰鬥有可使用計略上限，同埋本城係唔會主動攻擊敵人既。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城和平安京等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘 (TOKEN亦會計算在內)。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

留名

岩岩打周未復刻,45體困難關就應該到左極限,坦唔住了同埋想問下打番黎個啲明石燒有咩用

築城右邊拉落去有得揀用咩料築城
揀左就淨係會築到指定既城

屌...有成三日無LOGIN
少左4石...

你改名改到我認唔到

想改d cv名改唔到就轉下用角色名

LM

新手留名

搞掂
臼杵MVP
加多勁多氣

其實白鳳城值唔值得抽,見佢個被動好似唔錯

同埋主線26關啲城大約要升到幾多呢,一開始黎隻大野就坦唔住了

你23個張券有冇換彥根？

啱啱無聊試左轉
就咁睇如果全平城4/5星戰隊大概lv40就夠過
最安全就係塞到lv50-60左右
平城既話帶柳川改打氣會好啲 不過我隻柳川已經塞到就快爆100就無用嚟試

換左大阪,彥根之前新手包拎左了

我依家平均先30左右,平安京同彥根55,姬路88

邊度有咁多經餵佢地食

係龍米豹
我幾時先可以抽到剩低嗰兩位囡囡

有平安京+彥根lv55就夠晒啦
左下放一隻右上放一隻打大佬
個人覺得其實唔洗帶歌舞
然後左邊兩隻遠攻最好係平弓，無就平弩
右邊再放兩隻遠攻幫手打大佬
剩低兩隻睇你牛棚啦 最好係平城食1.3倍加成

過唔到主線可以hea下先，每星期打活動儲強化城娘

活動都係45定50體關就到極限

之前送個40抽中個啲多數都係玲同袚串,所以先想睇下有無乜野抽下可以代替

好正常
過左年左右先易過D 90體
武神到而家都唔係全部過到

主線打到53卡左 普通都過唔到
主線總共有幾多關?

會有的

7星冇咩邊隻廢
特別係新出個D
基本上全部值得抽
但係50石就唔推薦除非好有愛

有平安京,彥根,姬路應該過到
姬路88應該可以1隻打曬

而家出到53

機率上升又唔係必中，好容易重覆，只抽25同5 step

近排兩次25仔都無彩
得5星都算仲要重覆

其實佢邊度有寫5step就會出一隻7星俾你定要繼續抽落去先見到

5 step 特別pool嚟 而家未開
巴打唔好抽50石啊

我得閒到傻就無event打
忙到黐幾條筋就出地獄城
有冇巴打有同城娘差不多既game建議

MGCM

差唔多既地方係邊

都係DMM games

我都沉迷緊果邊

果邊好快玩完
打塔同無盡要研究下咁
冇活動，真係生草咁濟

e 邊好似有排研究咁玩

玩耐咗其實兩面都咁休閒

城娘得超難武神同想挑戰自我個陣先會研究下
其他新關都係過左一次就委任到完
好休閒

係普通關64星隊冇咩過唔到
有時係要set目標比自己玩下演唱會嗰啲
所以上幾次武神開始我都錄條片當紀錄下

錄片打係唔同d 既
唔錄片有d 位好易hea 左佢就算
但錄片就會要求自己每個位都做到最好先收貨

係我玩有時會甩手
唔想條片咁柒搞到成日要再打過

下次都試下錄片先

第一次打贏真武神，拎晒所有戰功，兼且冇大破

高手出現了

佢仲勁過我，全城娘1lv
仲要可以拎晒戰功

唔好話1lv 呢隊60lv我都唔一定得

未入都估到係黑目大佬

推一下

更新完入唔到

IOS 入到

android dmm入到

又爆死

25仔又係重覆既26

今個星期唔抽25仔儲下石先

忙到顛左 有咩新野 未得閒玩

都係開埋下半
無咩特別

7星改築係咪搵6星升上去食？

係
通常6星食3隻5星改一
7星再食6星改一

改築會唔會失敗？

25 又爆死 想棄

唔會 100%成功
係武器先會有可能失敗

咁5星改一係真係食5星定食4星改一

7星要食6改
6要食5改變6改
5就食4改5改
仲以為有好多可以食
點知最後計錯數1隻7星都改唔到

用魔法卡抽

咩係魔法卡

金錢攻擊

呢排無野做先搵隻game hea下
無諗過課金

話時話,出左新野有無人會出食評俾我地啲新手學下野

亞洲之鷹都會無錢

我開始玩都冇諗過課金，直到夏日安平城出現

你指活動關點打定新角點用？

新角

基本上啲評分都唔錯
新手入門必備

第2日先25仔

我通常都睇下youtube有無片
邊會自己抽工

換左花倫 上次搞到聖聖米換唔到
而家又聖米

聖誕節再換

新手想問有冇人比到d方向
依家主線去到42開始卡關，委託去到3x已經極限
緊急任最左20,30體其他都過唔到 又冇野跌

改築彥根同江戶先
之後慢慢升下LV
同埋有無其他城 有d 5星戰神都好有用

我個box

必升：平水六星鈴（lynn配音）
招80％減移速好勁 打武神成日要出佢

秋田同荻城都有用

升下呢3隻先

無半減/倍經無乜心情升lv
活動只打到最弱個幾關
又放置

秋田簡直係大佬
改後射程內城娘攻擊+20%，敵方受到傷害仲要+15%
有時打活動要對空既話 懶理地型照上秋田做地對空炮彈

你咁多體爆左
執定一隊委任要用最多體又有倍經既關

委任活動刷改築材料

要改7係咪都係要搵冇用既6星做肥
依家主力個隊都升滿晒

係點都要犧牲一隻6星

緊急出兵打完係唔係會送城比你??

戰勝後有機會送2星或4星
難度越高出4星機會越大

4星唔洗刷 哂體
等5星掉落先刷 d體拎黎委任主線重好

好正想問果d城有冇用

IOS 又彈app

改築料有得刷？

原咁架 見主線冇倍經就打緊急

輕輕推一下

都係刷啲4,5星 自已食上去做肥

成日記左改築係突破

浪費左錢買委任卷
原來打關會送
D錢留黎買咩好？
同埋月任送設備要求係咩？
2關過左都拎唔到

曜日先會送委任卷，買埋都無蝕，我個個月都買

D錢我留黎買兔珠

月任限你只係出果個地區既城娘先會拎到設備

我唔知會送同會RESET,買左30張
本身就為HEA時間所以我多數自己玩

我有出
佢要九洲同沖繩
我熊本城關關都出

要成隊都係九洲沖繩，唔可以有其他地區

得返2隻,其他變晒肥料
委任係咪必勝
入2隻委任去打

委任唔計

錢我多數買特價$400,000 果隻肥
之後一係買兔珠同特價委任卷

買委任卷一定唔會浪費
因為其實D 卷用起上來都會有機會唔夠

想問吓聖米同埋聖聖米 邊隻值得換多d 依家夠珠換既

掛住砍蒙古人唔記得上水

各有各勁
聖米偏攻擊 聖聖米偏防禦

聖聖米係限定 平時抽唔到卷換唔到
不過啱啱先復刻完，下次應該要等到聖誕

利申 冇聖聖米

真 各有各勁
不過比我揀一定原版優先

鬼馬對戰

太過養生，已經有四日無on

新活動

4粒石姐

5粒

得把武未拎

同上

二揀一我會揀原版 聖聖米都係妖怪關先係佢發揮既地方

聽日大維護

～メンテナンスのお知らせ～
下記の日時より、定期メンテナンスを行います。
【実施期間】
7月28日(火)10:30～16:00 終了予定
※開始時刻が通常時と異なっておりますので、ご注意ください。

詳細はお知らせをご確認ください。

新囡囡

本日は、近日登場予定の城娘のイラストを公開いたします！

春秋の時代、莱国にあった御城で、
夜の間も太陽が輝き続けていたと言われています。
語源の一つとされている『○』は、
北極圏や南極圏で夏至前後に見られる自然現象で、
その幻想的な夜空は人々の心を魅了します。

好大對拳頭
紅色一枝枝係炮仗定樑柱黎
炮仗唔通識爆炸拳

柱來既
不過手掌位好似有支炮

iron man

一星期先發現
留名

月卡賣埋聽日就無啦

千年戰爭? 御城嘅媽媽

中國既城？
日文唔識睇

有d似萬里

咩月卡

榮成境內設置最早的縣級行政單位是西漢初年設置的不夜縣，屬東萊郡，其地在今山東半島最東端的榮成境內，不夜縣治所為不夜城，遺址在今山東省榮成市埠柳鎮不夜村南。置不夜縣至今大約有2200年歷史。

古代地方誌認為不夜縣因太陽於夜間出現而得名。此說最早見於《齊地記》：「古有日夜出，見於東萊，故萊子立此城，以不夜為名」

似係不夜城了

直頭同一個畫師

susuki箱
最抵課既item

我諗我第一次睇多左對手既設計就係通靈王

真手 機械手

發覺唔記得清體

來了

人氣投票唔知係咪又江戶大勝

我覺得係
呢個世界公平咩

冇咩有力競爭對手

有鞭
新拳係南條

12月先搞完一次
都未夠一年又黎

其實一早應該將每屆冠軍out走
今次我推二条亭

時間表

過去の人気投票
第1回：2017年1月24日
第2回：2017年8月29日（7ヶ月ぶり）
第3回：2018年5月29日（9ヶ月ぶり）
第4回：2019年1月29日（8ヶ月ぶり）
第5回：2019年11月26日（10ヶ月ぶり ただし元々は9月の予定）
今回；2020年7月28日（8ヶ月ぶり）

返黎未

返黎投小鄧啦

真
等多D城有專武都好呀

又出5steps搶錢

無石呀

2彩以為會中新城，點知係中5星個隻

唔返啦

無錢唔投了

隻五星幾靚

原來兩隻新城都係南條

2 彩 26
冇新城

第一次復刻出兵係打左
變老了

特選又係3名城,可以SKIP

人品差
2次25珠一隻6,7星都無

法城但係揸住碌杖

又無彩
今次新果幾隻城都好似唔錯

5 step抽哂 17 36
得1隻7星新拳
2隻新鞭 1隻舊鞭

廁所抽
出咗龍宮同勝龍寺
唔錯

好似幾勁
會唔會好打過紫禁

上次打漏左

投票依個點玩? 贏左個隻有咩著數

上次最後頭3名會出5星專武
4-9就有施設
btw未買過3周年包有得買
可以自選江戶/金鯱
未有江戶可以買

無石

呢個曲線真係不得了

根本呀 totally no mood to抽晒5steps呀
25夠做

3 周年包係邊

而家有148石，岩岩好可以趕到5steps尾班車

想問下投票報酬到係成個技票週期計定係每一期計

成個
姐係2星期

■「3周年記念セット」を未購入者様に限り再販！
第六回名城番付の開催を記念して、
過去に期間限定で販売されていた
「3周年記念セット」を
未購入者様に限り、期間限定で再販いたします。
★7城娘「江戸城」と「金鯱城」の
どちらか1体を選んで貰える
「七星の招城符(3周年記念)」や
招城儀式などに使える霊珠230個など
豪華特典付きとなっております！

【販売期間】
8月1日(土)00:00〜
8月11日(火)定期メンテナンス開始前まで
※販売開始日時が定期メンテナンスと異なるため、ご注意ください。

好嘅唔該

Show 扑 user

課晒兩個特價set都唔夠抽5step

繼續課到夠為止

第3step平安京
一早突滿左
初出既5steps已經抽到3隻

哇屌
19年尾個活動無打
咁都拎到
頭先見到有data更新嚇左嚇

我打完冇依隻既
係咪要刷

廁所抽到水城

隨機
佢有分唔同關出唔同城
我係刷緊急出兵90體
出過新宮，高鍋，伊勢長島，伊丹，
笹源，肥後千葉
刷左2500體左右

原來有英出 以為淨係會出投票卷

月任解唔哂 今次3個出兵都好似唔抵刷 點搞好

會出城
上次都有刷到啲無玩個段時間既活動城

今次都ok呀
會跌4,5星
又有票

靈藥就係呢d時候盡情用

西軍請all in若櫻鬼

你地準備all in 西軍邊個？

金龜

姬路因爲個城本身靚

又姬路

二條亭

肥妹

我都係投姬路
第一隻抽到有感情

姫路未有5星武嘅

我以為贏左出落個pool，投左自己無個隻

唔緊要 決戰先最重要
同埋專武可以比其他人用

同埋你唔課黎刷票係影響唔到結果

果然都係呢兩隻

推下金龜先

我都係投呢2隻
但又點
專武都拎唔到

江戶第一
彥根平安至少一隻拎第二/三

頭6實入決賽
係7-10波動大d

我覺得最終結果同上年都係差唔多

乜彥根勁咩 有平安京根本唔會出彥根

why not both

減cd 又有得自選

雖然都係sup 但唔同性質 地型都唔同

係一乘谷個位會變
上年玩過今年應該唔會再玩

自選
無平安京
2招技都好用

彥根人人都有 基本上係營運送俾玩家

我無平安 咪唔選佢

投晒俾姬路

姬路城+1

冇姬路，唔投

呢個故事教訓我地玩25仔儲老千珠就好

無all in
平安>>>>>彥根>>柳川

彥根
上次唔小心投金龜技得多左少少
拎左金龜便當

因為佢拎左4星之後就無再入前3

專武要等佢開秘傳武活動先拎到
彥根同平安京都已經出左4/5星武

冇延岡
唔知有冇上次一乘谷咁有低星城份

新手，出左活動都過唔到

90體個啲肯定唔易
記得彥根個關好多大炸彈

專武關去邊到打架

要等佢開活動，幾個月先一次
不過而家開得投票
8，9月就會出最新既武器關
之後會順手復刻前個幾次

原來係咁 我仲以為100好感果陣送果把就係

個把係隨機出既普通武
除左櫻花爛漫武或者係專武都有機會出
6，7星送4星武
3，4，5星送3星武
1，2星送2星武，好似係

25仔成功

佢會玩復刻 再出下面的專武

雖然贏面唔大，今次投晒俾二条

新手個時攞到專武但傻左錯手餵左兩把專武
諗起都心痛

但啲關難唔難打

打咩升lv快
主力得lv50-60
1日打得幾場主線1個lv都升唔到
新關又唔夠打

升城娘?
城娘主要靠食肥料神娘
ツバサ同コマネ
不過刷曜日就算金銀藏都唔值
靠月任攞worth d
練度有時急唔黎

殿就主線lv最快

我果時跟攻略
等城娘雙倍經
爆石殿1。2倍
狂爆石升

有一兩關係有啲難度
到時你試下先知

絕版
4月1號個啲都拎唔返
仲差八雲

升得比較平均
經多一定係課金個啲吊頸特或者月任老鼠
平時活動我會放8隻想升既委任90/95體
少過主線但好過無
仲有跌出黎既神娘又可以餵晒比一隻
錢夠多可以去賣店個到買吊頸特
40萬金換30萬經

殿LV低食石回體唔抵
石打算拎黎抽城娘
玩左2星期已經無咩可以做
新關又打唔過
日日舊關委任5秒清體

養生
你條體起碼有285左右先抵
新關唔夠打可以上YT睇下先
唔一定要跟足同地型

我唔課新玩湊一隊都係剛剛好
有3,4隻5星後備都係新抽LV1

升下5，6星先
唔課儲一隊7星唔易

屌佢老母，今日做到就黎嘔
刷左644張票有44張唔記得投

好多新關打

今早忘記投票

一日可回2xx體
越遲升就蝕越多

佢一次過開晒前5次投票關
而家又開埋週末復刻

唔打

好多新關打
好多石攞
加加埋埋唔止50石
你下次投票就會冇野打架啦

新宮個活動剩一關未打

攞晒應該最多都係去到4 steps

東軍冇乜邊個想投

高lv又唔會回快d
爆體前委任一下就得

拉票
如果有人東軍冇乜邊個啱心水
請投白河小峰
同上年一樣入到頭十我當贏

1粒石都冇

邊有 加加埋埋玩左兩次25仔無晒

屌……唔記得解月任
地域任兩件未拎
5星同7星老鼠都無拎
雖然唔缺肥料

唔缺咁串嘴

仲有5，6000萬經左右可以用
不過晒左石去刷

你太休閒
雖然我都係啱先2230先入驚狂刷
萬2去萬7

萬4左右

★５ ツァーリ・プーシュカ 攻撃５５ 爆風ダメージ＋２０％ 範囲内の城娘の攻撃＋２５

★４ トロイツカヤ塔(櫓) 射程＋９ 配気－３ 大砲城娘のみ

不得了 兩樣都要換

武器都咁勁既

好撚勁

補充：武器效果加既固定值同%係會先計落城娘本身白值到 再計特技計略

我都冇為意已經8月1 冇解地域任
至於肥不嬲好少解

支炮仲要幾靚

已投

即刻換先

謝大佬

咁你上年然定輸

上年第8

今次東軍打完6場就算
過左7月唔用石刷
投假奶家姐拎便當

月頭忘記刷5星改料
唯有等下月

Hi好耐冇見

頂，西軍唔記得投票，係咪冇獎勵架喇

東軍睇落一定係江戶
無對手咁滯

有無其他人想要投 我個少少票可以幫手推推

好 會幫手

打咩可以升角升快d

最有效率係食（特） 或者專for 三五七星食果隻糧
但多數都係月任或課金pack先有
所以慢慢玩得耐先會升得齊角

sosad想打快小小d 關拎石抽不夜城

宜家個投票你可以狂食水解任拎肥
但抵唔抵就取決你幾多lv

hi bro

得十幾lv

今年d靈藥一粒都冇用過
有60幾粒

有投1票都有獎勵
冇就sosad

白河小峰

大佬

冇投過

小峰gogogo

第22

5-10唔見哂

甲府
係咪唔駛打都自動升級

所有書城都係夠鐘就自動巨大化

我指武器
無得換即係唔駛打專武

無得換武器

固定武器既職搶到頭3都只係+10攻

估唔到第二會係甲府

唔中既直程無收獲
利申: 投左甲符點知排咁高

周末任要5星真係玩9我
5星宜家1隻近戰都無
本身有1隻唔錯玩八爪魚
但比我當材料咁改築食左

請投水府城
多多支持

都係一粒藥啫
不過結如果刷左幾百票就……

1至5星都得
仲有關限6隻
其實你可以用普通去解

5星都無其他點會剩
1-3星賣晒
4星一儲夠就改築等做肥料

依家隊野高不成低不就
一般難都過到好難就過唔到
主線卡左係拎第2隻7星個關,其他打晒

普通唔小心清左先醒起任務
試困難連雜兵都頂唔到唔浪費體力去試普通

依家一夠體力就委任升隊5星戰隊

收到

咁拎少5粒兔珠都唔係大問題，解下其他先
4，5星都要留下，總有機會用到

玩幾個月就知 5星城係用嚟解武神戰功and每月5粒兔珠

molamola 冇力上

最後先刷下
前面清下體就算

響隔離艦c打活動打到個肝無左
打完就刷下

無投票
兩日都係咁訓

開頭以為養生休閑
但玩左2星期唔止休閑直頭係放置play
太少關太快完
主線卡關，其他新出1個鐘唔駛就打晒
無野做就升lv
每6個鐘或半日就開game委任閂apps
一關又快幾分鐘就玩完
以前玩轉珠想晒時間揀關長既磨半個鐘
可能要再開多1、2個賬號先消磨到時間

想問下中左重覆既7星應該點做依家平安京同彥根都多左一隻出黎

而家有得委任快左好多
不過你都仲未打晒主線
仲有排玩，同埋仲有最難既武神降臨
慢慢儲囡囡都係種樂趣
不過個距離愈黎愈遠......

正路就係拎去突破
加LV上限同埋有格仔比你裝設施
特別係打氣城，上左 -初計時間 / -CD會好好用

係咁架啦 養生冇叫錯啊
我個陣去到你呢個時候係會間中逐隻城娘慢慢睇
慢慢聽哂d語音 都用唔少時間

姐係自己食自己？咁應該係各突1定彥根突2好

自己食自己先得
食錯就gg

食自己先得
合成個到如果見到同一隻城娘
ICON上面會多左突破上限

我發現我潛左好耐
我無棄game 不過wfh 可以直接屋企打機
返工就上黎

酸

等緊超人巴你既新城評分

.gun

依家有投票會睇下D 7星能力
但除左首抽都無中

以前無委任刷五星狗糧真係打到傻

海外又激烈D
投邊個好呢

小鄧

又有多賀份
4，5星武都出過
唔知今次係強化把舊野定直接出把新

都係投左倫敦
第一次用老千珠就係換佢

25好耐無出過pickup

我想問有冇巴打買左e個？

買既話要幾多港幣？

必買 揀江戶

用咩方法找數？

以我所知信用卡個rate好貴

dmm一係買卡一係信用卡一係payme

一樣 啱先禁入去睇US94.16 HKD729.78

係咪登入game就參加到？
定要點？

天鵝堡

你入去呢個PAGE揀參加就得
之後9月底等收10抽

相撲肥仔好勁
我隻盾巨完再2倍防都比佢推死

點解我開驚話維修中

因為真係維護中
好彩上晝委任左

重以為開左驚

有啲敵人佢設計出黎唔係比你坦
你就千祈唔好坦

江戶9丈遠就斬9死佢

25仔終於有7星
不過重覆平城京

25仔3隻6

我都想中又爆死咗

不夜城好勁咁WO...
改築之後多左1隻足止
計略仲有回血 單挑勁過紫禁

我知點解今次爆死
冇用廁所抽大法

25 仔爆死
見不夜城改築真係幾勁，搏一下step 2 歪左隻重覆既卡美洛

痾住屎抽先有7星

屌，都唔知應唔應該高興
我之前想要錢同輔助系
今次就25中新7星
但我睇過隻野好廢下
落場唔打得

3steps得2隻6星

應該唔會wo隻game好似除咗長城同木幡山 都冇咩邊隻7星癈

第4下又保底
dmm幾時死

想要最強既刀或回血
自選換左隻盾以為可以一隻頂死條戰線先發覺好多弱點

全4

其實刀得一隻江戶勁
補就聖米

ps：你個名唔會同小說作者有關掛

無，個名用左好多年
個時入網名咁啱睇緊呢本書咪拎個名用

2隻都想中但唔中
依家坦唔到條防線
就算贏到都唔可以完全勝利

其實好少靠坦贏多數靠遠程射9死
一係靠拳/槍城

周末有情人節卡爾卡松
最強盾城

送禮拎埋d 石抽埋step3 得隻新五星

抽多兩步乜7都冇
第二步重要唔係pu既六星

你當錦城死架

最後1下 1617
好在係新7
放過dmm老母

隻新6得唔得? 冇玩半年多出左新職都唔撚知

鞭而家得兩隻6星
用落唔係好勁

可能我仲潛得耐
呢期玩仙劍奇俠傳

開左新ACC但佢點知我參加
APPS入面無LOGIN

要網頁login 再click

邊個制係參加 唔識睇

平城京？
幾勁呀
雖然打人唔痛
但係減好多傷
同埋賺錢已經贏咗

我睇介紹無留意下面仲有減傷以為得錢
配新天鵝繼續我一隻頂全家既打法
不過今次緊急同復刻1好難打過唔到

係咪要vpn先可以

開多個賬號
搵其他嘢玩啦

我用左 抽5step既50然後得1隻重覆6星

好難打 新手?

開學講明一定照開，但係要網上教學

唔知我婆天鵝堡有冇可能頭三到呢

唔使
入game 先要

擺明將個波射落學校度，正仆街

就快玩左3星期

加油 好好享受新手時光

冇紫禁城嘅話不夜城抵唔抵換

睇你有咩需要
紫禁單挑+打氣
不夜城單挑+坦

抽完咁多廢奶 望下聖米啲技 嘩屌

不夜真係幾勁，重要係水城
不過咁耐以來都無用過拳城可能都係遲d 等歪算
留番d 老千珠等限pool

希望倫敦最後有top3

睇片好勁
比人打到殘血開技互毆補返滿
勁過盾城

盾城而家有d尷尬
足止城愈黎愈多 又有龍刀

屌佢而家跌到第五啦

發現自己居然三場投票既第一都有

真係得第五

希望大家投新天鵝同書城
彥根咁大眾應該唔駛投都入圍

我儲左起碼60個回復藥，就係為左投票決賽

大家仲有幾多剩？

已經有5星武個D唔投
但係D人仲要係咁投

最後重覆左點處理？轉出5星設施？

係咪決賽從零票開始再計？

頭3位既會出五星專武關？

屌 建議幼稚園係晚上視頻教家長
再由家長自已教返小朋友

係咪出返一半糧俾家長先

緊急個決戰上級咁難打既

點解會有坂戶

我用倫敦大爆射 無咩參考價值

係

係

我唔希望又係江戶 彥根
俾其他人有5星武好唔好

平時淨係屈角過 今次真係要用下腦了
打普通都未做全藏

我好撚憎掟煙霧彈個隻野

等佢開始行 掟完第一下 之後放token頂

好似日本有坂戶殿會洗票

我係右上放金龜射死佢
用隻盾坦煙霧彈

有本城炸死佢一了百了

坂戶殿感染到唔少人一齊幫佢

已經係定律
一日唔out走d冠軍角
下年下下年都會係咁

同上年一乘谷一樣 總有人發起低星城拉票活動

有d唔同
坂戶殿係一路靠自己一個谷坂戶上去
重要次次排名都唔低
一乘谷上年咁啱運氣好先凝聚到人投佢

仲係唔肯出限定
屌佢老母
出完下次唔投了
投金龜

肥妹入唔到
投左金龜

墨俁企中間三格最右果格，巨滿開技佢就唔見左了

我用布拉格係咁放火

又有生放送

佢咁都講得出口真係cls

即係咩黎？

主要會公佈有D遊戲未來D消息，例如新城新活動咁

另外有D主持人同聲優9up下

係佢隔離放江戶 搞掂

下次好似係到肝試？
幾啱彥根

有二条

最緊要送石

btw 兜娘去左邊

等到2021

又洗票，坂戶第二

投巴黎古監獄算
睇下入唔入到頭3

幫坂戶殿還願

入到就三把都係刀

Hi 返黎玩

頭先想食7星改築
點知按錯左合成

試左百鳩幾體先打到決戰上級委任

人類總是...
每幾個PO就有人重覆犯錯

已經睇到唔驚訝

鳩問題2個
7星突材係咪剩係可以課金同埋等官方活動/周年送
然後6星如果突滿會唔會比7星無突好用

問多個鳩問題，點樣打錢快d

試過想突破變左改築

7星突材スズキ改一 ：係
通常都係5突上6 3隻突一隻6上7去改
無話6星改定7星好用
爆石刷任記得開加錢果個像

突材應該講緊羅紗抽5 STEPS 第三步都會送一隻
スズキ係拎黎改築

打錢除左爆石仲有幾隻城娘係會有掉錢既加成，拎完唔好賣走就得，擺入倉都食到加成，不過都係幫好少，每場多幾百蚊

原來入倉都有效，我以為要帶埋出街先有

以前係要帶出街，前排更新改左入倉都得

唔駛入隊？我仲次次放隻7星係隊

咁6改突滿同7改無突會唔會話差好遠以同種輸出黎計的話

唔洗
前排更新左，將加錢加exp既特技改哂做新既叫所持特技
即係你有隻城娘就會有加成，唔洗再入隊

數值上應該6星突滿比7星未突好
始終120lv同85lv差成35lv

實際要用模擬器比較下先知

最後問多個低b問題
打氣彥根同平安京係咪揀一隻黎放就夠定係打孖上都可以
唔該清

y not both

但係仲要計埋特技 計略個d
好難講
不過其實無咩關要咁高數值
同埋6星滿突都唔易

彥根數值好似好低
有得揀我唔會出

好似話2個打氣token 就夠
3個以上加好少氣
不過平安京有擊破氣
所以唔限地形就why not both

用佢都唔係為咗打

係為咗改築之後可以放2個token 同埋巨滿之後啲加成

咁樣講彥根
槍數值唔高但係巨得快
同埋有全體固定數值加攻加減計略cd
好女仔黎

我都係咁第一隻改
玩耐D有神級應該會換走
地型好大限制唔可以無限放Token
本身已經好多放token隊員

你啱 我又記錯

玩左幾個月，平關有江戶頂住，平山靠金龜一隻打哂，水關靠龍宮頂d 但一隻頂唔住，山關好難搞。就儲到300老千珠，請問換邊隻對咁既情況比較好....定係換限角

山系少女

水隊

平

平山

我睇唔明點解卡美洛城開左技之後冇受傷害
Description個度計左數，佢意思係咪指計算結果細過700，所以冇受傷害

山系算數啦，我玩左兩年幾都砌唔到一隊見得人

如果你跟地形砌隊
彥根基本上係要員
固定加攻，打氣，仲有減CD
槍城唔預佢輸出
除左某啲本身設計係輸出向既
龍宮，二条之類
好多定位都係輔助

突>改
但係改築應該食6星改

委任到60lv

卡美洛既計略係20秒無敵

平時就算打落高防敵人到都會有保底傷害
低過700攻打落隻大肥仔到會無傷害
佢示範點樣低過700攻情況下去打
佢用左火傷同埋反射去打
但係你要頂得住隻大肥仔先得
反射係睇返敵人攻擊乘以倍率
隻肥仔係高攻低防，所以會反到啪啪聲

前期谷死一隊 誇地型照用住先

老千珠永遠只建議換限角

山水城難齊腳 山城少歌舞 水城少打氣
真係唔齊既跨地形放啦

平/平山 猛將如雲唔洗教 靠星數暴力過

7星改築肥料幾耐先送1隻
雖然堆5-6星廢廢地但唔夠人唔想餵

唔知有無送過，就算有都好少
無得你唔食五六星
五星你可以揀打關掉落果D食

山城咁啱抽到都於郡城同立花山，歌舞都齊腳，但係近戰只係靠五星改頂住，又抽唔到炮城，只可以叫金龜同江户part time 過黎頂

有，我食清d 5星先發現送左隻改築
所以我依家有2隻7星改
除左7星，在座所有都係垃圾.jpg
56星改築技都無變無乜意慾改
等做肥料

天鵝堡不二之選

7星改築通常都係周年果d 大日子先送

想升平城京同天鵝堡
邊2隻6星最無前途

忍下手用5改6升啦，直接食6星，你又未改嘅話，怕之後抽唔返

唔勁既留嚟做咩
連熊本(7星)都照食

改7點都要一隻6星做生祭

邊個話留，要嚟開圖鑑，改完咪送佢去堆填區

遠攻先係主力
五星都有好多唔錯架 試下佢哋啦
老細比次機會.gif

我完全無留意 on99咁帶左出街

你啱

我基本上5遠攻2近攻1投劍
在射程之外決定好結局

絕版野

正，新活動
鬼城（蘿）終於可以突滿

問個無聊問題
有d城個icon有粒星即係咩意思

架空城
龍宮城呀 卡美洛 地獄城果堆

原來是咁，我仲以為有咩特別功能唔該清

佢地會自備特殊武器 都可以話有特別功能既

呢隊我稱為殘廢隊
隻臭煙彈我用二条亭既計略行雷整死佢算

一齊投司法宮

same

冇
唔投

唔用石想升lv都幾難
咁左幾日委任都好似無升到咁

平水槍有安平 拎隻克隆堡黎改
見你應該未過23主線
過左揀彥根 然後改左佢 之後會順好多

過左啦打到49

咁三名城重未用？

一拎到就換左根彥再改築

咁改完可以留住先
你而家手上d7星暫時冇乜邊隻要急住改

搭單問下有咩6星冇用可以食同7星抵玩
唔該清

節日ver想留既可以留

7星二条同卡美洛可以改

記得食5星改 唔好6星食6星

食重複

二排左一府內城好野黎
計略+攻防足止3
特技buff +攻+耐-攻速
CV加隈

都唔好 5星好易刷

因為平刀有江戶 水刀有司法宮 吹揚
上場優先度唔高 加上係6星
有愛就當然可以留

我都有愛 但又唔想升 就咁留左係到

唔想升都73

陪住我過新手時期

三日月兜好小事啫
大肥仔先麻煩

一齊投彥根

6星重覆左先拎去食三隻5星改築去改
到你想用未必抽得返
仲有水着首里唔知會唔會再送
有啲出過一次隔一兩年先復刻

四隻大肥仔同臭煙彈一齊電
我試過係夠位的
臭煙彈電4次左右搞掂 大肥仔會電剩大概一半血
然後左邊姬路上三倍速 右邊臼杵射程夠大所以無問題

恭喜巴打迎娶新後宮

大肥仔係有金邊個隻
埋身會三連擊

sor
打大肥仔我係姬路with3倍速+秋田+電
秋田個攻擊加成真係好jeng

其實唔難

我反而係水城唔見得人

你婆

唔是
不過125左

我都想換 但唔見有嘅

要scroll down

坂戶第2

等我又ALL IN佢先

忍手，除非你爭少少拎到每月任務獎勵，否則唔好用石回體力

D日本大佬又搞事

你POST埋有咩7星
因為有D 6星係7星既替代品,就咁睇係有用 但如果你有7星就無用
例子 你有新天鵝堡 隻6星山盾一定可以食

7改就呢堆
平時都係用彥根平安京+兩炮

你角色唔算好多 無我講既case
真係想開刀就重覆/2隻山弩搵一隻

不過記得食滿好感攞左石 先比7星食
好感野唔值錢 但你唔知下次幾時先抽到

我知呀
都有d後悔岩岩開始玩個陣食左好多6星

大宰府好突出 睇黎係你婆

而家有少少後悔冇咩機會拎出黎用
巴比倫塔真係好撚勁

成日教人食啲唔要嘅5星6星，唔講係要改築咗先食

唔算嘅係初期唔夠資源又想改左d7星佢先
然後自己on99咁食左

唔睇頭post教學，食左抵死

老婆咩場都出得 睇你帶唔帶佢既姐
冇巴別塔

我印象邊個教都好 應該大多數都有講埋

冇所謂喇 反正到最後都係變養生抽老婆遊戲

其實唔做咁急改
唔打真武神，改唔改個差距都唔係特別大

大宰好勁，補得打得仲要有減傷
我係搭埋一夜城用，勁到
由金鯱開始，好似無抽過新出既7星炮
最多都係築過兩次五稜郭

唔好講7星 連6星都未築過
重要兩次

7星石

點解2星城咁多人投 居然排第二

都係過唔到緊急決戰上級難，放棄

有冇邊隻6星可以做肥
7星又應該改邊隻先
暫時除左武神超難其他都夠打

125江戶

從來沒有人可以越過我的劍圍

永遠講完呢句就俾人過咗

爭幾個lv真係爭好遠定排位爭好遠
49關終於過到
但個盾擋唔到騎兵
殿比人劈左2野要撤退

始終都係江戶贏成個馬位

擋唔到係隻盾死左定係比騎兵過左

扭過左隻貭，其他柒頭又唔會攻擊佢先
開技都開唔切就比佢劈咗野

彥根
打唔贏先諗改唔改啦
其實唔急

真 反正玩返兩三年最後啲5 6星實會齊晒
玩左一年半已經養生等25仔抽老婆

唔識日文，不過大概了解到反射屬性
遲d出番福島正則既話，我試下用反射屬性殺佢
琥珀堡+新天鵝

唔知頂唔頂到
困難個隻都有4880攻*30hits

情人節卡爾卡松都頂唔到困難個隻
超難就更加唔得，要用卡美洛
雅典衞城有40%反射，應該係目前最高
（4880*0.4 - 1000防）*30hits = 28560傷
困難有31200血，仲差2640傷先殺到
唔知超難會唔會有無視防禦
或者反射無效既buff
有既話token頂，火傷燒就算

課埋last個step

差28隻了

一陣起身返工再刷多1200票allin彥根
拎多8隻吊頸特都好
希望糞營運醒水會出節日彥根

rich=.=

死啦我投緊司法宮

no la

彥根

投夠1000票就停左
同第3差太遠

拎過冠軍應該OUT左佢唔比投

都未出限定

投左11萬幾票
當佢無得升lv回體粗略計
用左差唔多17packs石去投

真痴線佬

肝試足利氏館....
說好的彥根呢？

等到執笠都唔會出

我立即屌你老母

為左老婆可以去到幾盡

又幾靚

屌你老母
棄game

足利都算幾新 咁快就有特別版
好多排左好耐隊等極都未有

咪係，屌佢老母

天鵝堡幾時有限定

25仔 26無新城

我得一隻新6

25 仔中重覆水炮

25 得 16

想要老婆足利

得16仲要廢杖城
個活動隻槌係咪肥料黎？

25仔已爆死

緊急維修

未抽就維修

屌 岩岩打完90難完場

屌 一樣 完場彈404出黎

我都試緊超難...

呢個超難武神上次過左
不過差地域 又有得挑戰下

25 仔又爆死⋯
已經兩個幾月無見過彩

今次90難 要用咩先打得痛？
岩岩俾支捧打爆左一個藏⋯
想再試就404

上次連難都未過到

岩岩望左下岩平山+地域得四隻，重要無升過
睇來要分開解戰功了

岩岩先試左場90比鬼秒左

可以留一隻玩下

諗住想用情人節卡爾卡松屌爆佢
點知原來上次已經開左超難又過埋
養生週

唔出彥根，奶爆你啲腳趾

呢個已經係dmm版?

係掛

大破個胸仲多布咗

點解入面會打底

比鬼卒硬爆過
仲要係普連難都唔係

想中秋田

岩岩開完會就維修

粗重野等我黎

兩個鐘都未得 又爆咩大獲野

入得了

25仔9415，辣殺驚

25仔
336415

20抽無新野
屌你老母

load左下 呃我

25仔又爆死

今次超難條件咁難

到底隻大鬼要點打

放定token俾佢噴

25仔 祭品 6星肥料x1

學上面咁講放一堆token 再遠攻打
常用平山 token城
彥根 貓x2
toledo 士兵x2
成都 熊貓x1
7星歌舞 無限放

美泉宮 +花嫁萩城 剋住隻大鬼
大鬼唔高攻 頂到佢招噴

隻game係咪死server唔賠
賠幾抽都好
打鬼係咪要歌姬

25仔一隻五星

得彥根

唔一定平山 有token既城就得

然後發現冇乜幾隻有得放加上9成都係放藍格，好難放

之前有派夏首里城

巴哈有人5星以下攻略了

烏奇希 對妖怪最終兵器

賠條毛
上次google版成日入唔到都無賠
辣殺驚

我以為講緊打蒲生

要再打過90難

推晒D 唔同屬7星出黎間硬過到武神最難果關

90體隻大鬼咁撚硬既

夏首里城
擺定token係條橋到

不枉我無2倍經都打主線拎隻大阪城返黎
本身打鬼普通都過唔到
一拎左大阪連困難都過埋

25,25星

4隻秋田 一次突滿

點解要咁做

因為06 07

終於打贏90難 今次都算唔易打

大阪 彥根 係新手恩物 係老婆

打90難都係屈雅典娜時停先過到

美泉宮放token輕鬆過

成都熊貓

唔夠輸出 放token唔夠頂
過到就算了

今次90體要用腦玩

屌你老母……
40抽46，0隻節日

橙

鬼關唔知佢D攻擊判定係點
有時打藏有時唔打
打到尾班友忽然跳過D城娘打殿

應該係最近佢面前就會撞埋去

今次好似個個都爆死咗

好似真係無人中...

唔知，一條囡都未破就輸左
左邊個2個藏一時會打爆一時唔打

係咪比鎚仔打爆，有擴散攻擊
大鬼用Token去頂會易好多

見人中37
肝試松江同足利氏館都出齊
加多隻小鄧

世上總有歐皇ge
不過唔係我姐

屌佢個閪
想追隻川越
4隻6都無隻中pick up
痴撚線

高左又大波左

大左好多

件甲封實哂 原來咁大

你地會唔會占卜下先抽25仔？
好似大吉之後先抽，係會好少少

玄學
係你就係你
唔係你就唔係你

3甲都無
得46

三把刀
江戶又出多把

唔改賽制真係次次都咁ON9

之前既武器會唔會復刻

會
等佢出新一輪就會出埋

專武關會唔會特別難打?

有部分會
幽閉紅弓個關幾難下
新天鵝堡好快會直衝去殿

真係屌你老母……60抽先出得一隻肝試
07 56

80抽0限07

連你都allin

換左

換完仲有千三

換完點會入返個page㩒多次
唔驚㩒錯咩
app好kai，上傳會打亂次序

等改一睇下咩料
ok就換

我都諗緊換唔換但我得580珠

又係平城+有原版
應該pass

平法得松代
不過我發覺其實我係極少用法城

原版足利幾好用 我平城得3個遠攻位都成日用佢

用部舊電話開個新account
起手好似勁好多...點算！？

妖怪關又係老婆表演時間

玩晒兩個

無原版
本身差佢就齊法城
點知咁快出限定

睇番投票
原來人氣都幾高
同埋係少有嘅母系角色呱

同埋原版緩速好撚勁 加埋擊退直頭埋唔到身

限定都有，不過無左打多
轉左做每3秒追加範圍傷害

不夜城真係勁到痴撚線
40%攻，1.8倍傷 六連擊
仲有無視30%防
仲有加攻速
最撚痴線係平水
食埋海豹，聖米buff

仲要可以吸30%血

未我之前講既 combo
花倫+足利氏 屈到傻

攻撃速度2倍
攻撃後の隙が50%短縮

2個有咩分別

用格驚黎講
一個係出拳間隔，一個係收拳間隔
好似係

一個係frequency 一個係硬直

唔明有咩分別
咁即係平時得1樣2倍其實DPS都只係0.5倍
要2樣都2倍先真係2倍DPS?

即係mhw出鬼人
加速兩倍就係原本兩秒變1秒斬晒成套
但佢斬完會on99咁企係到（硬直）
硬直前你出唔到下一套

攻速 模組動作
後隙 每次攻擊中間個停頓位

唔見左隻城

人地有詳細解釋，唔明可以再問

唔見左隻栗橋城
又要等復刻
明明lock咗

有情人卡爾卡頌全龜仲有甲府仲想點
利申打到懵左

我放棄咗

普通版黎

無升平山盾，d 打手唔夠高lv，呢關有d 難搞

卡爾卡松放係殿前
所有牛鬼蛇神都打唔入

我去到第3波就頂唔住
好後悔自己冇練秋田城

去到第5波 就係爭個boss

手速太慢 撤退唔切平安京
科堡個技係射程內敵方射程-20% 啱晒呢啲亂打人範圍又大既武神
個計略平時就無咩用 打武神就有大用 10秒之內防禦包保可以加到最大80% 兼降攻去到40%
有心情就去試全平山 過左先算 隔離肝活動肝到無電

冇肥妹唔識打超難

有無搵清楚
係咪放左入倉

水府
上次我都無肥前無情人節卡爾卡松

平山歌舞得隻原4星

咁有啲難

水府都冇應該收得皮

係，除非其他城都好高lv

我連自己條底褲都反埋出嚟睇
無

等下年
呢隻早幾個月出無咁快復刻
19年12月出既復刻到而家仲未輪到

有水府無神娘
用左聖米過左先算

相撲肥仔真係好煩
次次要拎隻娘生命值硬接
搏得贏就可以拖2秒
搏唔贏就BYEBYE

用TOKEN頂嘛

佢做示範隻城娘係邊隻?點解冇攻擊

Steins Gate合作既活動角 佢冇普攻

搞掂
唔小心大破左卡爾卡松
想出姬路都冇位出

第一次過武神好感動

想問下 5星設施 點拎

真武神殿無傷戰功
不過5星設施好睇唔好用

呢三件有初計-5%，其實都好用
可以比打氣城
盾城唔使用攻擊我會疊血/防/回比佢
遠攻會疊攻
拉普達用計略加埋都於郡有差唔多3000攻
遲下如果有加射程既就正
疊比啲有光環buff既角

超難去到最後,奶唔上隻盾

請問，仲有無其他game 可以咁養生？

我想要隻無咁養生

除左新關要用少少時間打個委任
其餘時間一日都唔使5分鐘

一隻限都冇

25又唔中

你如果用減20%射程既5星盾
歌舞可以放到奶到隻盾而又唔會比蒲生打既位

上年已經買左包
連出兩隻想點

屌你老母

仲有7百珠

都係得隻6星

睇片人地拎隻弩射到佢漫步人生路

1516
無乜特別又係拎黎擺

25仔16無限定

已經係咁,奶唔上

一隻唔夠就兩隻

抽到新野
平山/水屬有得玩離間

終於有次25仔中啦

仲要2隻

唯有升高練度，或者放一隻可以減傷既……

仲有兩個節日
我就唔信萬聖節無新城
聖誕本身都要換聖聖米
加埋新城已經唔夠
仲要留300珠等彥根

屈到
隻水炮好勁，加埋新個件5星炮

睇片人地都要用卡爾卡松減傷先頂到，我用獅子盾咋，都冇時間儲獅子

有彥根就留一隻招財貓，其他都放比蒲生打
放愈多佢愈後移動

好奇問下有冇快速d嘅方法睇咩城已經送完200好感拎左石

主畫面右下有個表
入到禁幾下有心心睇

睇黎冇更快嘅方法唔該清

抽多幾下就補返哂啦

好簡單，做肥料既城唔餵好感

有做呀,清完做後一波怪，佢都郁啦，
諗緊仲有邊隻token低氣可以放埋

改完之後喂到100冇靈珠icon 咪已經攞左

下次會中架啦

個個都 2 7星

都做左肥料仲餵黎做乜

巴哈評隻活動三木城都幾高分
是咪留得過 唔洗做肥

打5隻4突好易姐

通常D活動5星留一隻 其他做改肥

究竟我重要非幾耐 好耐25冇中過7

真
活動95好難打 睇youtube 片 大佬成隊都125 點跟

迫晒係中間
我D支援COVER唔到
普通都未過

睇你有咩城 如果有幾隻大路野基本都係訓住過

江戶 花嫁倫敦 大板
啱啱過左 但唔係訓住過囉

有江戶冇難度

25仔 中重覆六星

d 復刻活動開始出現已經clear 既情況
睇來以後連25仔都唔係個個星期做到了

要係雪櫃揾返隻名古屋出黎

三隻都有 但係江戶比紫色鬼秒左

我習慣按號碼順序去改築，咁會易啲跟

大佬連25仔都睇唔上眼

放隻盾係中間咩都攔唔到
平時將d 射程buff放埋一齊
今次分開晒捱唔到

係因為我d 石既來源多數係靠清關拎
依家開既復刻關本身過左，即係每個星期拎到既石就少左，自然要耐d 先儲夠25石

你玩左幾耐

今期復刻clear 起碼一年

我用コーブルク城
開發到傻都無-20%範圍盾個時個friend話比我聽仲有希望

我好耐無見過彩珠啦

個盾易出到傻喎,但要上5星先-20%範圍
你肯定你冇搞錯?

人非洲起上黎係無邏輯架

搞掂
用七/八星豪華隊真係好爽

過唔到嘅就睇片啦

一年多d

玩左2年都未見過...

石都無

而家主線係咪無送彥根城?

想問白色隻蜘蛛點打，用安土同不夜城圍毆都扣唔到幾多血

有呀，過關三名城自選一
有兩隻

隻限定松江幾得意 但平時係咪冇乜出場機會

過到第幾關先有

限定松江好勁, 打武神好好用
範圍足止，全敵減防
對妖/足止計略俾自己/其他近戰都得

23同49

我重有一張四周年自選卷
應該換邊隻好？

江戶城

thanks
不過我就係唔係咁樣換香菜
原本想換平安京既, 會唔會有其他選擇

2 25 0607爆

中左伏
見個關有上升中就想拎隻城
60體打左7,8場都無跌

老婆GAME 拎自己想要既咪算

利申:江戶戰力近戰第1

難度越高既關掉落率會高啲

同意 新手嗰陣換左紫禁 唔多鐘意香菜配江戶把聲

佢下面計左平均用幾多體有一隻
見本身打左2場唔好浪費

睇你個介面，係咪未做DMM 綁定呢

未
做咩咁問

死APP就玩完
已經有唔少人試過

原來睇得出

之前打過復刻d獎品係咪會reset?
有d關過唔到等下次先會唔會蝕左

唔會reset
只可拎一次

今日先夠25石
一隻上幾期既new6

D復刻開始無石拎

無石+1

+1 愈來愈養生

上個冇
今個有
原來玩左差唔多1年了

想300珠換正月姬路 好靚

想换+1 好似幾勁

換左 見到輔助好勁
改築仲有buff其他城娘30射程

岩岩夠老千珠 諗緊換唔換
又靚又好勁咁

之前自選卷已經用左黎換姬路

本來想留黎換聖聖米
見好多武神關都好勁

你地有咩建議？

老婆>>>>>>>>>>能力

75石中7都已經算好
25石唔中好閑

講時講今晚八點原來有生放送

完全冇左呢回事
送抽未

希望有
之前dmm fes 果張十連都未派

等睇新城同送野

隻歌做左OP

d提示明顯到

頭先拎埋主持d 書出來出貓加宣傳

西真係一年放過一年
記得第一次只係好普通又好緊張咁

唔通真係唔送設施咩

baooooo

隻弓好靚

似架空

應該係又要留300珠了

冇咩特別消息
新節日限定 月見
兜娘秋季實裝 裝巨大兜武器會勁d 計略會變巨大兜
千年合作
地獄活動變常設
海外武神化
4周年pack再販

全部有哂

又搶錢

頭飾D鏡整到兔耳咁
會唔會月見出

我估新城係月宮（月球上ge城）

都似
好在肝試未換唔係唔夠老千

如果係平城
聚落第4天王個位應該比人打落黎

strong hold 左咁耐今次好可能真係要用

新城好正

委任出擊券就嚟用哂

新手留名，岩岩第一次10抽，可以開game 嗎？

聚樂ok呀，去馬啦

即刻去馬先！

唯有買啦

養生到兩日無開GAME...

記得開番咪得

5分鐘內都唔俾佢

見到生放送個禮物有7星嚇左跳
原來只係回體

game有開 但5分鐘解唔哂週末任

一開頭送果張7星卷換咩好

可以抽多少少d決定
到時post box 上黎問
基本上推薦江户/老婆

好😂係咪應該衝主線先？
無咩方向玩而家

主線沖上29攞三名城換彥根先
打到卡關為止
活動就盡打
打唔贏就等復刻
跟住就可以養生了

新城應該係盾城

6星樣
loli不了

好似多咗唔少人玩，又問
升八個推住主線，試兩次25珠抽
唔中江戶就抽江戶

得600珠
想換松江又想換新城
如果換哂就清袋
仲諗緊換唔換松江城

節日版錯過左有排等呀

FAQ 諗住加少少野for 新手, 各大佬睇下有無野要改:

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：新手現時初期有機會拎到既七星來源有以下幾個:
無料10連抽，總共40連抽 [完成「天下統一」(主線任務) 既第二關]
招城池 (除週末復刻池之外，所有招城池頭十抽都係25石，其後每十抽50石)
四周年七星自選卷(可以去賣店右手邊搵四周年無料Banner, 禁落去就拎到)
主線 (23章殿無傷) 三名城自選卷 [建議選擇次序: 彥根 (如缺打氣城)/大阪 (如缺奶媽) > 名古屋]
建議先經過 無料40連抽後和抽完1-2次25石抽後，根據已有/未有的7星再判斷七星自選卷揀咩。
可以參考超人Tiga巴既心水：

(如果只論強度的話江戶係你既最佳選擇)

想做月任最好今晚刷埋啦

我柒左換盾
隻game齋擋無用
一係江戶隔空劈友
一係不夜城同人互摳

你仲可以揀開炮陣或者開演唱會

又要等多年

換左，無珠了

發覺冇叫人唔好亂改築

Q︰送禮有咩作用？
A︰送禮可以增加城娘好感度，每增加1點就會提升城娘0.1%生命值、攻擊力同防御力，最高提升10%能力（改築後就20%）。好感度升到30同60，會有小劇情，揀啱答案可以額外提高5好感度。
好感度問題可以去 到睇（見到有省略號九成都唔好揀）。
好感度升到100就會送3星4星武器，揀啱答題嘅話送+1武器。
城娘改築後，好感度上限提升到200，第一次升滿嗰隻城娘好感度會送靈珠，1-5星送1粒，6-7星送兩粒，所以多餘嘅城娘記住唔好即刻拎去強化或改築，改築咗先好食。

仲有睇清楚改築同合成

未刷

不夜城係單方面毆打對面
你打我一下我搥你六拳

七星就一定勁 廢極有限
比我就揀老婆啦

求其抽2個pool?

萬里 木橎山

每星期都會更新，首次抽半價，25珠就夠，淨係抽第一次
注目城目出現率上升，但都會抽到其他
啱啱開始靈珠多，見有25仔就抽

大部分POOL第一次抽半價
只抽第一次俗稱25仔 最抵方法儲老千千狐珠
無課/少課建議係淨抽25仔 如果pick up唔岩心水可以儲夠225珠抽5 step
必中7星+多D材料送

7星離我好遠

圖1左上留返，唔使入隊已經可以加報酬既錢
4星會津若松都可以用住先

加左落Template，亦加左句提人限突同改築

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：「改築」就係將原本既星數加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築有機會影響特技既加成、甚至計略都會有唔同。而5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘/相應星數ススキ (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) 。

每次限界突破/改築前要睇清楚，限突係"合成"到做，改築係"改築"到做！

但爆左字數所以係其他地方精簡左，希望唔會太大影響

唔記得左刷三木

又等下月先爆體

雨宮天鞭
幾時先出7星鞭

感覺7星鞭會勁op

新盾係7星 估錯左
竟然出5 step

又5 steps
今次冇投票咁多關唔夠石抽了

新盾幾坦得
計略減傷 足止敵人減傷害

3個 25 仔

爆死曬
一粒彩都冇

又5steps
那有錢，你老母

1step
收工

1 step歪左你唔使買了
另外兩個25仔爆死

假奶（姐）正呀

喂！乜咁啱呀

有冇咁易中

自帶減攻距有冇得同個盾疊加？

無，5step出重覆美泉宮
連6星鞭都抽唔到

3個pool 4彩
2 7,2 6

肥妹pool又中江戶
我想要肥妹呀

七星石4個鐘有啲唔對路……

開出黎睇下

又出 就滿突

平安京
4隻入面得二条亭係無
平安京加埋抽到5隻
但一早就用兩隻蘿莎突滿

除左新角你都幾難抽到野係冇嘅

好多新7都無
pick up池唔抽住，因為有齊
三池歪左聖米

3 25仔
1隻6星

我2次出得一隻6星

結束呢個回合
仲係維持-28
希望有機會完成到全圖鑑

多謝課長令我有驚玩

3 25 1617仲要係重複杖城7

咁勁唔入隊都有能力發揮？

所有exp/錢加成既技都係
不過你啱啱玩未多角用就緊係入隊

新城婆爆

屌喇星 5step唔中 冇珠換 收得皮

早幾個月改左
部分城娘多左被動技
本來係要入隊巨大化滿先有效果
因為係特技既一部分

你個舊名
就覺得你會抽
點知又改個認唔到既名

兩個月啦 終於中彩

未試過咁好手氣，抽到兩隻7星

海豹都幾勁

兩個25爆死
第三個唔抽了

3次25
中隻注目6星鞭2隻
係咪送完禮就自啪得
應該都應該唔會改築再啪

都有安慰獎二條
但我想要江戶多d

咁易比你認到我

隻水仗勁到hihi
從此武神超難boss=卒仔

遲d用佢黎挑戰毛利元就真武神

百分比應該唔得?
唔記得武器係唔係一樣咁計

太多城娘，唔知點組隊好
而家求其組都過到下，但又想組隊全面d 升上去無咁易卡

7星主力唔使講
江戶最優先 臼杵有擊殺氣都好好用
浜田都可以用住先
等其他大佬補充

我用真利家巨槍改(攻+5%)計可以疊, 圖中340攻已經有武器+5%攻
濱松開特技，無地型加乘
0巨 529攻 (340*1.35+70)
5巨 896攻 (612*1.35+70)

拎出隻熊本出黎用
過左23揀彥根
另外近江/大和郡山可以繼續升

又係你啊陳生

Thank you

七星弩 フォンテーヌブロー宮殿，單獨輸出極強

最上個排全部用得
4星全部攞去改築做肥料 記住係改築 唔係合成
符升一隻先 過關用
箱度有女女樣但又有禮物logo既係回體力藥
keep住先 你仲低lv唔洗用住

抽完4日新手抽都無7星就新重開過仲好

有無人狂彈game ?我入唔到關

即係拎d 無用既4星去改我用緊既4星到？

4星其實肥料命 襯早用5星
我到而家都係得d 4星劍有留

係咪已經三次
4，5星武都已經有

係六星鞭
我終於有鞭啦

3 25 0607

其實改築/突破先後無影響
你唔好用隻0好感食左100好感既就得

得兩個係咁轉名又係紅user
不過剩返你

復刻又無石

無諗到已經玩左咁耐

養生驚係咁

無石留名

全部都老屎忽

個個都係等星期二抽25仔，然後就等下星期

今次5step抵唔抵玩
1step0607

次次5step嘅規則都一樣，鍾意今期6星7星就抽
25必抽

下一期5step幾時有....我欠補師

最快一個月一次

我卡43

次次25 15 已經灰到冇心開驚 等周年派抽先再開驚算

43係新手難關黎
我都係呢關知道放既次序同tokken重要性

但我問題唔係唔知
而係人哋遠攻太大力無補就坦唔住

我個陣

真係連5星歌舞都冇

如果唔守藏
試下放曬係平城京個減傷range到
可能頂到

過咗普通先，日後再清啦

我就係普通都未過到
回唔切血

可以試下留氣，光秀出場後你撒走城娘，等佢過嚟圍死佢，唔好畀佢開頭白射

跟你方法過左
但又卡

記住啲大怪幾時出，要活用撒退轉移城娘
建議練備中松山，設置物有得加氣

玩左半年 感覺山城陣容真係最弱

聽日有大更

完全冇隊員 山勁難抽
明明平 平山 水 都齊隊

山得太少城
水都話多雙屬城

照計應該得活動後半
姐係有新野

睇錯聽日有大便

我日日都有
好順暢 放心

係唔係營運無屎屙又執個UI先搞得耐咋
無理由又出新城架

推多下等人開